入夜啦!香港人真係要走啦！！唔好喺夜晚送人頭呀！！

我知有有心人會出嚟幫手，但係有好多人出完嚟真係攰咗，而且入夜唔夠光，遠少少其他人見唔到你出事又救唔到，相又影唔到，但係人就高風險比人捉。

班狗清場我哋又少一批人，咁少法點長期抗爭！
希望帶領者快啲組織同計劃撤退,保留我哋最大既戰力！